紅色火災危險警告訊號現正生效

大家要穿着防護措施。天氣熱記得帶遮帶水

出門要帶散紙 攞黎買野飲

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

好撚熱er...